(全面開戰) 環球時報 : 中国不會再先考慮控制貿戰規模

大陸官媒「環球時報」總編輯胡錫進表示，中美貿易協議在「漸行漸遠」。

胡錫進2日早上在Twitter發文指出，中國不會再優先考慮控制貿易戰規模，而是將關注貿易戰持續情況下的國家戰略。

中美貿易代表31日結束在上海舉行的經貿高級別磋商，未見突破，惹來美國總統川普不滿，於2日凌晨約1時半，在Twitter宣布對餘下3,000億美元中國進口貨品加徵10％關稅，於9月1日生效。他又再次批評中國在談判時出爾反爾，亦沒有履行大量採購美國農產品的承諾。

不過，川普同時表明，與中國的談判會繼續，期望能達成一份全面協議，又形容中美兩國合作前景光明。

https://m.ctee.com.tw/livenews/lm/a06601002019080210353463?area=

真係得侵呢啲生意人先可以將支那當狗咁撚

香港多咗貴車里子
係未被屈要食QUOTA

合作前景一片光明

川普同時表明，與中國的談判會繼續，期望能達成一份全面協議，又形容中美兩國合作前景光明。

又撚。

上唔到大6打返落黎香港賣
不過佢地仲有好多逃稅既方法既

支那自己出爾反爾 抵